手指模是如何形成？

手指模只會在光滑的平面形成，在粗糙的才料上，是取不到指摸的。所以拍戲時見到黑社會既刀，用布包住做把手，除左無咁易鬆手外，亦唔會留下指摸。

但千奇唔好摸刀面，摸完要用洗潔精洗返d油脂。

由樓主講特別有味道

買對3M手套都只係廿幾三十

要祼手可在指上搽白膠漿

Aa膠好啲

Aa會硬 同變粉
白膠乾左有彈性

呢d錢不能省